操你媽的麥克唐納德幾時出十八只炸雞翅膀啊?

甚麼時候推出 啊

麥樂雞冇骨納dee唔鍾意